何君堯幾時會出現，我好撚想殺佢

一個措手不及

巴打應該同佢一樣唔係認真

無赦！

我真係會殺佢，一個措手不及

比人hack左account

想唔同做
麻煩啲報警撚唔好再衝出黎柒

係真報警先算
咪又係d小學雞係度鳩嗡

我今鋪係咪自投羅莽

只是抵死啜核嘅香港用語

立法會議員何君堯周日（17日）出席「反港獨、反冷血、反偽學，撥亂反正、革走戴耀廷」集會時，針對港獨「殺無赦」的言論引起軒然大波。事隔一日，何君堯今日（19日）於fb解畫，指「殺」是「抵死啜核的港式用詞」，更引經據典指「殺無赦」是指「殺人者罪不得赦」。他更稱「報警告我恐嚇呀，笨！」

男姦女殺爆D

殺就識解 姦就唔識